開放式關係

有冇人另一半想open relationship
但自己接受唔到？
好痛苦

你條女想？ 飛得啦

接受open relationship既前題係
你對佢都係open relationship
單向既open relationship絕對唔會行到落去

姐係sp?

公廁

雞